防彈少年團首登全世界實體+數位音樂總銷售量排名第二名Top 2

好叻叻

亞洲之光

有咩問題
留名等睇班金鐘仔實唔抵得話bts無實力似女人

幾時到twice

彈仔好嘢

隔離post話bigbang勁過bts嘅去咗邊

聽左bts之後食左唔少女

聽完bts個人高左 靚仔左

drake

崇日狗不願面對
C郎fing毛巾+狗也不屌gif打孖上

Answer 2.7 m Tear 2.3m = total 5 million (source: Forbes)

Teacher teacher 2.92 million jabaja 1.26 million sentimental train 1.64 million NWM 1.37 milliom 黎明 611000 = total 7.8 million
原來日本唔計嘅，唔怪得之啦

日本？不了 America first

崇日:正常，大路，型仔
崇韓:毒撚，黑暗，幼稚

泡菜跟風狗仲好鍾意引用大陸報紙捧泡菜，果然泡菜蝗蟲是一家

最好大個唔好學壞